跪求大家集資買裝備俾前線義士

推！

push

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡